一人N首嘔心歌曲

1. 獅子山下
入面最嘔心果句"我哋大家 用艱辛努力寫下那 不朽香江名句"
講到完全靠自已香港先咁成功，簡直極度自戀又自大。
對英國人建立制度文明隻字不題
2. 同舟同濟
真係佩服咁都唱得出

任何有關做兵嘅情歌